連登燈出第三代啦~BenQ Screen Bar Halo

新版連燈都無人講

因爲好似得支那首發殘體注意
調返轉抄小米無綫遙控同埋氛圍燈
不過條綫同埋曲mon配件正評

備受好評的明基ScreenBar 在牛年春節即將結束之際發布了新款ScreenBar Halo。新款升級了設計語言，既自帶自動光線感應調節功能，也新增了手動調節色溫、亮度的無線觸控旋鈕。隨燈附送的曲面屏配件也是專利產品，既能擴大適配厚度的範圍，也能很好地保持穩定性。

無線控制器
首先最大升級自然是無線控制模塊，做工質感沒得說。功能上大體還是延續了ScreenBar Plus 的控制器的功能。但ScreenBar Halo 的控制器還可以通過控制器上的燈光，更直觀的看到目前的亮度和色溫的水平。

氛圍燈
這次ScreenBar Halo的配重塊上新增了一部分白色透明的模塊，它的功能就是提供一個背部的氛圍燈。

只要打開開關，後面的氛圍燈模塊也會亮起，並且這部分模塊的亮度和色溫是隨著掛燈本身一起變化的。除了營造氛圍，背光的最大作用是可以通過多向補光進一步減少屏幕和環境的亮度對比，從而讓眼睛更舒服。美國ANSI 建議視線內的亮度對比不要超過3:1，此次升級的Halo 就滿足了這一點。當然，如果你不需要這個氛圍燈，你還可以通過點按無線控制器上的傳感器區域來調整它的模式。

它可以只亮掛燈，可以只亮氛圍燈，也可以掛燈氛圍燈一起亮。這三種模式分別對應了三種場景。第一種是白天，因為光線本身就比較好，那麼只需要打開前面的掛燈調到自動模式即可。第二種是晚上，可以把前後的燈同時打開調到自動模式，提供一部分的氛圍燈光。還有一種則是在看電影的時候不希望桌面亮起來，那麼可以把掛燈關閉把氛圍燈打開，並且調到喜歡的亮度色溫。同時無線控制器還提供了「最愛模式」，可以一鍵保存當前燈光設置。以後每次看電影，按一下這顆「紅心」就能切換，非常方便。

燈光
這次ScreenBar Halo 的燈光也有一定升級，據說這次的光線是經過重新設計的，非對稱光型再升級通過新增專利——組合曲率反射光學設計——屏幕眩光比上代減少50%，光線均勻度也提高了11.5%。光源參數也依舊很頂級（Ra>95，中央照度>800lux）, 相比起ScreenBar Plus，提升還是不小的。我在打開ScreenBar Halo 之後的第一感覺，就是它的光線要柔和很多，比ScreenBar Plus要更舒服一點。因為確實感知非常明顯，所以為了避免是我眼睛的問題，我還特意去問了身邊幾個已經用上了Halo 的朋友，結果大家的感覺都是相似了。

這次為了更好的配合曲面屏幕使用，還專門配送了一個墊腳零件，可以加長燈帶和屏幕的距離，避免老款掛燈兩端與屏幕過近的問題，讓曲面屏的體驗更好了。

其實差不多一年前，我們就知道新品掛燈的計劃了，也針對性的提了一些想法和建議。最後Halo 的正式發布，已經是2021 年第一季度過半。這種迭代節奏，跟當下的很多消費品牌格格不入，甚至讓人有些許擔心會不會被用戶遺忘。但如今看來，專注用戶需求的精心打磨，品牌心智的建立，這種等待非常值得。

最後就是大家最關心的價格了，ScreenBar Halo少數派首發團購價RMB929元，歡迎點此直接購買。相比起上一代的Plus而言可以說是加量不加價。如果你只是想買一個能用的屏幕掛燈，並且價格不能太高，其它入門級產品也有一些選擇，但如果你追求更高的光源質量和更好的使用體驗，來試試明基ScreenBar Halo吧～

文節錄自:

補充多少少資料
上代ScreenBar Plus功率是5W，而ScreenBar Halo是6.5W，峰值亮度有提升。Ra95嘅顯色指數同類產品入邊最高。
showcase嘅係特別刻名版：海軍藍，市售版本為碳啡色

啱啱先買咗plus...

貼多篇評測 重點分析燈光表現 結論新版>舊版 屌打山寨版 如果支那預購價買到係超抵 舊版加百零就全面升級
殘體注意
節錄自
配光分析
下面直接拿幾個我測過的產品進行配光對比分析，首先對比明基Screenbar halo和舊版明基Screenbar Plus，可以比較明顯地看出新款往後的雜散光更少了，光路更加清晰地集中在前側目標照明區域；前面提到這是得益於多曲率反射面設計的功效，其直觀效果就是屏幕反射眩光進一步降低。

再對比競品中市場反響比較好的聯想Legion 屏幕燈和小米屏幕燈。小米屏幕燈雖然沒有清晰的截止線，但它依然是非對稱配光（可以看亮斑往右傾斜）。而聯想Legion 屏幕燈的配光（看亮斑）是垂直向下的，會導致屏幕反射眩光較大和桌面均勻度較差兩個問題。

明基Screenbar Halo相比它們有很大的賣點優勢，在於保證非對稱配光的同時，擁有非常清晰的截止線，而這一點在普通消費者心中是感知很強的。

2. 眩光

說完配光，再說眩光效果。眩光包括直射和反射眩光，個人認為反射眩光是屏幕燈最為重要的光學指標。我們直接從正常坐姿高度去觀察屏幕燈下的顯示器黑框是否被反射光眩光模糊來確定反射眩光是否達標。

結果顯示，明基Screenbar Halo屏幕眩光效果一馬當先，只能看到微微一線反射眩光；明基Screenbar Plus和小米屏幕燈水準相當；聯想Legion屏幕燈反射眩光在這幾個競品中表現最弱。實際上這幾個在市面上已經是做得比較好的屏幕燈，還有若干其它品牌糊成一片的就沒有放出來了。

明基Screenbar Halo 屏幕眩光效果

舊版明基Screenbar Plus 屏幕眩光效果

小米屏幕燈屏幕眩光效果

3. 照度、色溫、顯色指數

通過光譜儀實測（放置於桌面鍵盤位置）明基Screenbar Halo在高低色溫、高低照度和自動測光模式下的結果，對明基Screenbar Plus，結果如下：

照度：明基Screenbar Halo最大照度為754Lux，相比明基Screenbar Plus提昇明顯；
色溫：明基Screenbar Halo色溫範圍為約3000K - 6500K，與老款差別不算大；
顯色：明基Screenbar Halo的顯色指標比較突出，範圍維持在96-98之間，在老款比較優秀的基准上進一步提升（說明光源也做了升級）。

4. 照度均勻度
桌面照明本來不是屏幕燈的必選項，但是考慮到新款升級了配光提升了桌面均勻度因此就加入這一項目。很多人買了屏幕燈之後就移除了桌面的檯燈，如果說只是做輕度讀寫照明，屏幕燈能否勝任這一任務呢？

為了驗證以上猜想，我實測了屏幕燈正下方桌面的照度分佈， 並加入小米屏幕燈和聯想Legion 屏幕燈作為對比。圖中是10cm x 10cm的小方格，單位是Lux。

答案是肯定的，測試結果顯示，明基Screenbar Halo能夠在桌面維持較高（核心區域基本維持在500Lux以上）且較為均勻的照度分佈，可以兼做輕度讀寫照明從而部分地代替檯燈地功能。

對比之下，小米屏幕燈照度水平也不錯，但是均勻度略遜一籌，在靠近座位這一側明顯下降。而聯想Legion屏幕燈照度大部分集中在燈體正下方，在靠近座位這個方向衰減非常快。這樣如果用戶想利用屏幕燈進行一些閱讀作業的工作，則照度就不太夠（低於300Lux）。

明基Screenbar Halo 在桌面的照度分佈（照度等級最高，中間色溫）

小米屏幕燈在桌面的照度分佈（照度等級最高，中間色溫）

這次評測完明基Screenbar Halo的直觀感受是：王者歸來，全面升級。這是一款定位高端的產品，並且實力確實能夠守得住，如果你預算夠是非常推薦的！如果能買得到，老款的Screenbar Plus 肯定是不推薦了，技術太陳舊了。

我都係...

想買。。。。
香港有未？

屌 我都係

如果能買得到，老款的Screenbar Plus 肯定是不推薦了，技術太陳舊了。......

普通版用咗半年 每日一坐落書台開燈就幸福感爆燈

睇到出新版好大鑊 應該以後成日心掛掛打算用多半年左右出咗宜家個支再升級 到時應該有得買

好彩未買plus...

Same dklm

Same
不過係Carousell 買平少少

終於等到新款， 香港幾時有？

我原價買
你幾錢

$765 全新
不過賣家無俾單我 淨係得盒入面嘅保用卡
所以我估無保養

呢款laptop用好唔好 定係一定要lite

官方表示，ScreenBar Halo研發的曲面屏配件，讓曲面屏用戶既不用擔心損傷屏幕又能穩穩地掛上去。專利重力樞軸夾經過反復的測試和調整，可靈活調節，適用於厚度0.7cm-6cm的顯示器。

laptop炆啲 不過曲mon救星

其實有咩好用

要掃一下個動作低能左d

好似比plus 啲光暗左幾多下
想要做埋檯燈好似唔太夠光？

可能係冇咁集中
佢個比較唔太啱

片入面個演示係自動調光 第二篇評測有光度測量

想買了，幾時開賣？

買左兩個月

dklm 兩個月前先買basic版

好似加左價
另外，幾時，邊度有賣？

其實有咩好？ 背光反光有無用？

半年前先買左plus

一月尾先買左plus

香港幾時有

原本Amazon買左plus, 早幾日話寄左二十幾日的貨無啦啦消失左並退款，算唔算塞翁失馬

終於等到佢有無線控制
死忍爛忍唔肯買就係等呢樣野

屌我都係

仆街,岩岩先買左PLUS

一個月前買咁basic 版

買yeelight 算啦
連登推親d 野都中伏

用緊plus版冇伏

支那首發？ 不了

遲買出新款

咁多清啱啱買落

自貼電腦枱post 10張起碼有5張都用緊依枝
好似真係幾正
香港出個陣試下買枝爽下

翻版都賣到咁貴就算啦

可以買黎玩下既

氛圍 匪語嚟

好彩見到呢個post
本黎想呢個星期去買plus

屌岩岩買左plus

sor啲source都係支那黎 仲有屏幕

每次Screen Bar post 都毒到唔小人入坑。

希望曲mon 個墊腳零件可以單買。
用緊plus 版，配曲mon 好似有用。

Pr邊度識咁多

下次唔好

幾時有，同邊度有得賣？
日頭開有無用？

k11 po又見到人屌

如果本身就長開房燈打機 買黎有無用

我都想知, 賣成千蚊買枝燈

消費券1k可以入手喎

啲毒撚扮晒嘢唔開天花板燈咪買盞咁嘅嘢囉

匪你老母咩 胸無點墨乜撚都話係匪語
睇死你條柒頭連張大春係邊個都唔知
又會話人係共匪嚟
由你啲柒頭去保育中文真係文化災難嚟

張大春答網友張元翰問：

最近閱讀散文，常見到「氛圍」一詞，我覺得小時候這個詞並不常見，近年來出現的次數多了。查了一下字典，其意義應該與「氣氛」大致相同。字典裡跟「氛」有關的詞，除了「氣氛」和「氛圍」外，都有古文的出處。我想請教一下，「氛圍」這個詞是古時候就有的嗎？還是新創造出來的？我印象中這個詞十多年前很少出現，是正確的印象嗎？

答曰：

首先，「氛圍」一詞之使用已經不只十幾年了。朱自清〈論朗誦詩〉即有：「脫離了那氛圍，朗誦詩就不能成其為詩。」之語。

考其究竟，我認為是從atmosphere這個字的sphere來的。圍，給人一種包圍、圍繞的球形、球狀、球體之感。

sphere,又是從希臘文σφαῖρα—sphaira, 也就是globe, ball這樣的概念而出。

一般說「氣氛」，感覺有些不著邊際，說「氛圍」，則語感上顯示了一定的範疇。

一民族之語文未必只從一個民族的語言裡發展。像今天我們常用的「鑰匙」、「抬舉」、「調戲」原本都是佛經裡的外來語，在我們這個民族裡用慣了，便為我所有；用得不慣，多半是一時不能消化之故。有人不喜歡「願景」，以為不如老老實實用舊有詞彙「遠景」，多半是因為當年最早大用「願景」一語的是連戰及其國民黨文工。不過大家用久了，連戰也passé了，似乎看起來也就比較習慣了。

幾驚得藍色 咁撚7

反而想知香港幾時出

當檯燈用姐, 同天花燈無關係
得條燈帶痴MON底, 要寫野先開

係連登見親人屌匪語起碼有一半係屌錯
好心讀好d 書先啦, 真係上連登勿認真

利申絕對讚同係連登屌人用匪語/錯context 咁用台灣 or so-called華語區用詞

屌 上兩個星期我都買左Plus

same

真係想買嚟當檯燈 而家訓埋啲垃圾上下格床 放支光管係電腦上面 頭頂45道角當檯燈 勁撚刺眼 搞到要放張A4紙遮住 買檯燈又唔夠位 我又嫌佢色溫高得滯 個size又一係2700K 一係6500k

唔識貨由佢次次講起支嘢實有人話千幾蚊買條led
首先天花燈同檯燈根本兩樣嘢 天花燈萬能嘅話變邊個發明檯燈
其次靚燈點解唔值成千蚊 買盞單色天花燈無功能都幾千蚊啦 dyson/日本嘢檯燈又係幾千蚊
睇你覺得值幾多姐 小米咪賣你二百蚊lo
真心用過就知正 特別香港地方細唔一定有地方放大大盞座檯燈

好彩最近amazon冇晒貨，而家可以等新版

刺眼->調光
色溫->調溫
岩晒

想要多D檯面空間, 唔鍾意用檯燈

我有無睇錯，0.7cm-6cm 都得姐係基本上大部分曲mon除咗而家有d出到超薄嘅mon唔得之外，基本上大部分mon都一定掛到

有咗佢可唔可以唔開房燈 用佢打機？

死岸尻仔咩都唔識學人教
出發點係唔錯既，柒左啲囉

想問下呢條bar主要既作用係唔係護眼？

我打機冇開主要係for夜晚喺張枱搵下嘢嗰陣先開下唔知其他巴打點用

可以咁講

一般人用檯燈唔多唔少都會照到個mon, 或者d光線分佈唔夠平均，長期會傷眼

咁係主要for照明定護眼為主

特登買返第一代, 多舊remote嫌佢隔住

agger 之前買返第一代就喺唔想多舊嘢阻埞

想買
支燈45cm長，但張檯有1.2m長 x 75cm闊，照唔照得晒成張檯
有冇用家可以答到我

照到 但邊緣會暗啲
40cm直徑範圍内保持到最光 40cm外開始衰減
本身有盞11w光管臺燈都唔夠佢光

仲未有得駁電腦
又無得入智能家居…

前幾日先買左😭

照明加護眼

唔夠光=傷眼
夠光但照射角度唔好=傷眼

樓主都認左用大陸source

講緊本身詞彙嘅起源呀聰明豆
定係你覺得任何字支狗都用嘅話香港就唔可用
而用咗嘅話就係匪類？
好撚心啦 乜都係一知半解咁
btw香港嘅大陸/內地係新界 不過你可能鍾意認深圳河以北係自己家鄉嘅大陸啦

咁應該用氣氛燈定氛圍燈第一次見個字就係用氛圍前輟 反而後面見到氣氛就覺得拗口

我覺得氣氛燈順口啲
香港慣用都係氣氛燈

香港幾時有 想快啲買

用智能拖版得唔得

好彩砌完電腦 冇手多買左姐 好想知幾時出 一定狗衝

唔得
要用SwitchBot

又其實用得檯燈個人都喺檯度

都唔係架 有時唔係枱果陣想熄
同埋可以較automation出門口自己熄

問過話香港未有貨期

竟然，今次成$1500 一枝

好想買呀，宜加用緊d 燈好傷眼

一定大把人狗衝

me 狗衝硬

我都衝硬 好彩忍到手未買其他

留意左benq screenbar 好耐了，今次簡直超進化

超咩，smart on/off都無

見中國賣緊1099人仔

有斷電記憶 插smart socket都可以一用 但調較轉mode就無計了

上個月先買左plus

仲期待第三代會出隻將yeelight既智能控制同benq專利結合既產品
結果依家好似有D唧牙膏feel

用緊AW2518H moon
之前買左plus返嚟 點知個moon正中上面太厚
有冇巴打有辦法解決到
而家呢隻HALO有冇變/佢D配件有冇得解決

香港幾時有差少少買咗plus

屌我啱啱先買完

早買早享受

見到京東1399人仔預購
預購港紙都要1.5k
差唔多貴接近一倍

性價比低到無朋友
本身plus表現已經幾好
氣氛燈可有可無
好似得個無線開關型少少

應該最新嗰水貴啲？ 我見佢官方售價好似係999人仔

好在未買, 但好似仲未有得賣
不過可憎冇得入homekit

留名先
最重要係想知有無升級
唔係幾信條video

我想知如果係近窗太陽曬，有時會曬到個 mon 反光，用呢枝燈係咪唔會幫到手？因為佢唔係射落 mon 到？

香港點都貴啲 支那啲電商平台標價多數係廢 長期做減價
不過肯定恆常賣晒燈光表現睇#3係有升級

要買了

認真 我寧願要佢提升照度同照明範圍好過要佢後面整盞mood燈

補光都有啲用嘅 減少背景明暗差異 啲人話護眼

再買囉，plus 放出去

照度有提升，氣氛燈開左個環境光差會減少，應該睇野會再舒服d

幾時有貨呀，想享受下呀

我用緊 aw3418h
厚度成 7cm, 應該都唔駛諗
真係好堅持想用，你可以用 blutag 痴住佢嘅

點解會做到咁厚

你地雙MON會買兩支定一支

佢新聞話台灣都要第二季先上市 感覺等台灣有先輪到香港

1800r mon
eg g9
有冇人用到screen bar?

21:9 兩支

rich
我諗住買一支算

lm

你用石頭燈？

用枝燈幫你擋太陽？

屌米果隻有冇人用過？

冇

冇
上微博問

總括支那仔用後感
1.燈管長咗5cm 更加適合闊mon
2. 比2代反射更小光
3.後面氣氛燈實用

二代快d降價啦

重點係幾時有得買

係我就等囉

Halo好似好暗咁

幾時出呀

條友開自動調光拍片 唔係max brightness still picture比較 睇住條片啲亮度會變 on99

睇嚟香港有排先出
定係買plus其實都唔差得去邊

用緊屌米燈，唔知道原來有連登燈

之前鐘培生個會員有得拎

正話10點淘寶開賣都係得100支

我寧願等

差唔多啦 都係等第二季度台灣有貨先算

好似逢星期二淘寶benq店都有會100支

利申 搶咗幾支

比較想知出完第三代
Plus會唔會減價

快撚啲出

第一次買呢種燈
咁真係等幾個月先有

感覺唔多會

我可能宜家買plus算

買囉，唔好後悔

我都係咁話 梗係有新買新

Lite/非plus版都無乜跌價
出咁耐個價都算硬

所以其實買邊個都無所謂
等多兩等又半年

慢慢 等劏房波俾錢我買

我啲fd都咁講
因間要打針先拎得就好笑

咁咪算 我就想睇下幾多有慢性病嘅搶住打 然後死撚曬

其他牌子都係垃圾

用緊dual mon... 唔知點裝好

咩都唔駛講 幾錢

痴線 千幾蚊買枝燈

咁你咪買屌米
千幾蚊都痴線

想問支燈大約幾高左右?
MON上面有個櫃，買完驚唔夠位會頂住

1099人仔，plus都成千啦

Mon頂4cm左右

曲mon都可以用

出個包膠

唔喇，電腦檯太柒
不過個氣氛燈真係唔係講笑，正到好似打緊j咁

咁你唔好買 亦都唔好試

試完一個鐘係會即時俾錢的

可惜我冇位裝唔係應該會買

你係咪用1109人仔果個discount買

搶到就會自動變1099

直接寄香港定集運？

好似兩樣都得

見佢其他benq無得直接,可能今次唔同？

咁就唔知，唔係太熟
今次都係格硬搵啲途徑出嚟買，早買早享受

其實有咩用

唔明燈有咩咁高技術要玩飢餓營銷

Halo咁吸引連連登仔都要用淘寶買

有無技術都可以玩架啦係有無需求姐
至於整燈要唔要技術就你自己覺得啦

用後感？

其實掛1700r曲mon掛唔掛到 唔知halo 掛曲mon係咪比plus好 用緊plus 想買g9 mon 但怕掛唔到

冇想像中咁暗，長開auto mode都好夠光，光得嚟都唔覺有反光，好過上一代好多
氣氛圍其實就玩味性質多過實用性，但係真係睇電影嘅時候令你好feel好多

好過上一代好多，講到好吸引

睇咗成朝舊款，本身打緊個msg 問鋪頭有無貨就去馬，好彩上連登望一望
好撚彩，聽日拆利是錢take my money
呢排換完芒換臂，依家保護埋對眼先

雖然個玻璃面controller都好正好好玩，成日特登掃著佢
不過玻璃始終會痴指紋，要間中抹下

係咪都係淘佬買？連運返黎幾銀幾耐

1300港紙左右，3-4日

掛到 有個新配件可以令支燈突出少少 唔會頂到曲mon

上面thx

我睇淘寶d留言好多都燈管邊有啦隙
下一批貨係咪會好d
想買

thanks 巴聽朝試試佢

好似係第一水藍色特別版出事，我已經係第二水普通版，冇事

屌得好呀

會唔會正式喺香港賣?

我掙扎緊，benq 個價企得好硬，依家1399人仔建議零售價，到時港行～$1650 hkd我就未必會入

$1700 我都買兩支，有排用又冇其他對手接近到佢既實力

我老處洞房第一支，諗住攻頂無煩惱，不過有budget control

攻頂永遠最慳錢，唔會成日心思思想升級再哂錢

有無黑色，啡色好似麻麻地好睇

冇啊不過連係點啡都唔知點解都買咗咁多日仲未搞掂個page

想問有無上一代用家講下平時其實會唔會成日轉燈光？如果SET好好似有個REMOTE反而多餘，直接係支燈調教都得？

另外想問下支燈改唔改善到朝早日光窗口反光？

如果係plus版佢會自動調光 不過有時係手痕係咁轉黎轉去
無遙控就要直接係支燈撳 可能會唔太穩陣

同埋你最後個問題係？盞燈係做個理想嘅電腦枱燈光效果 但唔會做到超過一盞燈嘅功能wo窗外曬應該拉窗簾

佢想一bar 搞掂所有野我間房日頭背光，房燈夜晚太光反光嚴重，支bar 應該可以幫到我夜晚熄房燈打機，可以做埋小夜燈

一分鐘唔夠已經無撚咗有無咁大需求
不過燈都唔會急用得去邊嘅

每星期先出得100支

連screenbar 都要飢餓式銷售

10點即入去買到1支，直送唔知洗唔洗另外再比運費

直送好似40幾蚊，不過咁都搶到

其實唔難

我仲係度揀送公司定自取點睇黎要直接check out 先得

最新依代係支那定台灣製?
係淘寶睇啲comment好似做工同用料差過上一代

benq 明明係台灣公司
但淘寶京東仲賣得先過台灣咁多個月
你話呢

想買...但我已經用緊screenbar plus
除左個controller變左touch其實好似差唔多咁

Ching 盞燈好用在邊 我都想買

用緊枝screenbar個開關壞壞地

正野

佢啲光線真係岩岩好
望落mon舒服好多...當枱燈用都得
對眼唔再好似以前咁睇耐左會乾澀
平時做野打機上網白色
睇電影av用番黃色
支燈又唔會摸到熱
之前用過枱橙...用過屌米用過飛利浦
但用左依隻就番唔到轉頭

利申：screenbar plus 首席打手
但真心好用...用左番唔到轉頭

有興趣，不過依家買plus好似有D不智
都係等halo 出

3點又有得買

即係邊度

Halo 得淘寶有賣

大家用緊screen bar會唔會覺得好多塵飄下飄下好礙眼
依家用左之後成日都吸塵

用緊第2代
大家扭支燈會偏向mon哥邊 定 偏向自己哥邊?
扭極都有少少光影響個mon既對比度, 只係差在影響上半截定下半截

今次係咪又係得100枝

淘寶係咪冇保養

唔好理喇，撳到去比錢個位先再諗，hold起一支先

唔清楚，只係我咁岩睇下我支燈出左貨未
見到又有得賣

有
以前未用睇唔到...依家睇到

我會扭到自己坐係到既視線睇唔到枝bar既發光位

唔開住都唔知咁多塵係到

咁大家都唔同價位...冇得比較既
Halo你當頂配版plus但貴一截
Btw...點解我望淘寶見唔到halo既

我都係

真
不過啲塵係咪都係度...依家睇到冇得呃自己好乾淨

我睇兩款performance 都有段距離，唔差在個一陣lu~
淘寶不了啦，平一千都唔柒買

其實halo同plus差幾多除左無線control

頭先入到去，最後一刻無俾錢

咁你要睇睇#1，有D圖參考下。
比較plus，halo無線個舊野望落唔錯，少條線係枱

睇住啲塵黐晒上個mon成日抹

之前上網睇review，好似話較到最暗都唔係好暗 同埋其實啡色會唔會唔靚

點解淘寶開賣先
唯有等一陣

我都係...成日凝住隻mon好污糟
不過著左mon又睇唔到

Halo個holding有多盞燈係後面
睇落有氣氛啲
個controller變左無線同touch panel
我自己鍾意plus版有個制可以㩒可以扭
不過有線囉...雖然都唔係話影響到啲咩

新controller都有得扭
可能有人會話用氣氛燈條已經取代到後面盞燈
而且想無線不如買lite

但係重點係有新款點解仲要買舊款

因為999港紙同1399人仔囉

係1099人仔呀佢萬年都推廣價架啦

4x 5x 吋電視用啱唔啱？
大家講到咁正 買返公司用唔知會唔會令對眼舒服啲

咁癲今晚返去試下先
不過電視本身已經高 如果你又掛得高 可能會唔夠光

認真問 咁換個我地智能燈膽較暗佢 對雙眼唔會好啲？

1099都千三四港紙啦

屌miss咗
得支淘有？

香港到時都唔知賣幾錢啦 可能1500呢

支那賣plus 969人仔
香港賣999港紙

早買早享受 香港我估3個月後先會有

Dual mon 係咪要買兩支?

應該諗臺面幾大，佢係用黎幫臺面照明唔係射芒

諗緊plus定halo

屌,前排買左PLUS
不過都係算啦,新版又貴D

講得好好似唔少巴打入咗誤區打算一個mon就要配一支
其實睇返需要個照明範圍係幾多
假如係一主mon一副mon咁我會放主mon一盞照到keyboard位就ok
至於兩隻mon並排就...放中間

有咩原因令你覺得halo好過plus

出左三年 仲要貴左halo 其實正路點都好過plus 架啦...
差在好左幾多姐

香港應該係跟台灣既 大概最快5月就有

成千蚊支燈夠買個mon
諗住用支護眼t5光管diy睇下得唔得
唔得再買

t5光管幾錢支？

見過有人土炮整 你可以google下支燈結構試下自己砌

下左架喇WO 點撚樣買

好似話會突然間pop出黎比人買

洗唔洗咁神秘

我見到淘寶就唔想買 不過講緊台灣都要第二季度先出售 香港真係有排

27號又有，不過貴咗，coupon 轉咗唔係減270, 減得150

邊度有得睇27號有

Halo有排la

好不滿BenQ今次做法
另外貴過plus 咁多
反正都淘寶，豐澤買屌米算啦

有無人講下呢種掛燈有咩優點

影相過隔籬自貼post用

會成千蚊買枝燈
個mon通常就唔會係千幾蚊啊

係咪qc有問題，點解淘寶好似好多人話漏光

睇咗幾條comment好似唔少人話瑕疵真係幾多睇黎等下先無錯，睇下第二批貨or會唔會有台灣貨

新款係咪仲係Made In Taiwan?

暫時睇落好似係MIC

如果瑕疵多嘅，寧願買plus，或者真係屈服買屌米

屌米

又貴咗又唔係MIT
買啲人係咪on9

我應該等，再唔係就買plus

佢條link, 我收藏咗，係已失效不過睇到佢下次d update

但係支燈個assembly quality 差咗

想問前代screen bar
佢識自動熄燈 但唔識自動開燈
係咪正常？

手多多買左screen bar 最平果枝
90蚊鎂

大貨，今朝9百幾支，輕鬆入手

ching係邊度買?

+1 搶左3次 第一次咁容易 成分鐘先無貨 之前幾次一秒無貨

唔識

而家仲買到

已買

支那野唔貼啊

明白，thx

智商稅

用緊Plus 就唔追新lu
個人感覺， 加完燈， 好易照到d 塵
強迫症要係咁抹

用緊plus 心大心細唔知買唔買好

到左

仲買到

中唔中次貨

幾時落？我見佢已經送緊去東莞倉

唔覺有咩大問題 所以應該還好？

係囉明明我嗰盞第二水都冇事，個個硬係話會中伏咁

上星期掛

等睇你哋post過出面自貼post

其實都唔係好分到新版舊版

整個魔術貼 將2代個controller 痴係mon後面算
又唔會成日搞D光度

我都到了

用曲mon都係咪可以落screenbar??

巴打邊度買

上面講左...自己決定

台灣製變支那制真係差好遠

利申已買

1100係咪折左?

MIT定支那造？

今代一定係支
plus 就係台

唔知復活節前到唔到貨
今日先到集運倉

支那有復活節

香港有

我都係唔知幾時出貨 倉已經收咗

希望大家過咗假期先收到
利申 今朝先落單

I 拂 you
執咗貨可能聽日到喇😋😋

睇嚟我地係同一批

用咗半年個panel壞撚咗

plus?

其實有咩用？ 我自己一直都用緊ssp買既十幾蚊led燈用 用左兩三年 有白光黃光同雙開 usb供電 完全唔知功用上分別在哪 智商稅

呢款

邊個話攞黎用 買黎影相上隔黎電腦枱post

第1代果隻

就咁睇相都覺好光， 你近視深左幾多

你試下影燈就知 對比唔會正常

有無巴打有舊款要放

有無人放screenbar plus

收到msg 今晚拎得，又幾快wo

巴打幾多號落單

29/3

same 收msg

早我一日 應該要過咗Easter 先收到

買返plus好定halo

Buddy

有新買新，不過我相信plus 都已經好正，我係諗住擺個remote係床隔離，夜晚出房飲水唔駛開房燈

29/3 落單
啱啱到咗香港

連埋氛圍燈真係好撚正

準備去攞

到依家都仲有貨

開心使用中

me too

支燈真係好正

qc 有冇問題？ 用後感？

Me three

港行幾時有 唔太想淘寶

有呀，tg?

2000fun幾時有

想問下各位巴打，如果我螢幕後邊係斜，唔係直落，會唔會扣唔實隻燈？

扣得到

Qc真係爭啲...

made in china仲要加價
lowtech野玩飢餓營銷

lowtech 但係大陸廠唔敢炒專利

到底plus邊到有貨

問過幾間話要訂或者4月中先返貨
追完post都係想買plus

睇片感覺halo既光係柔左 但好似過柔同偏暗 唔知係咪因為自動調光

睇下有無ching搵到有貨先

哇

邊到有plus呀屌

有冇人會想放plus

灰機

個盒都幾撚大

睇d大陸佬話3代唔係台製，造工差左
想問係咪差好多
但其實係咪有新買新先最正路

大部份都要訂呀

上面有巴打出左有圖

用緊上代non-plus 同無線remote
上代定今代, 除左氛圍燈, 主打功能分別不大
上代維持番對最初既睇法, 覺得買non-plus 好過 (除非你貪有粒野係枱可以曬命+條線唔影響你設備走線)

上代plus版個感光sensor 係remote 度會探測得準d (non-plus 係燈頂), 直接擰光暗都比較順手 (non-plus 禁制由光至暗/暗至光)
但你間房有幾可會唔同光暗要較黎較去, 同埋當成枱都無線野, 擺舊有線remote係度真係麻撚煩

多謝分享
可以考慮買non plus
BTW non plus ＝1代？，定都係2代

plus/non-plus 我覺得係同一代黎, 除左sensor 同制拆左出黎, 支燈既spec 係一樣

如果用黎當枱燈睇書, 有位擺, 最實用都係用番傳統既護目燈, 照射範圍大d
好多護目燈都有filter 唔太反光 (除非較到好強光, 或者直射個mon)
不過要慳位, 又要好睇, 比得起個價, benq 支燈係幾好

哇你中伏喎

法x唔係返咗貨咩？

有冇人放SCREENBAR PLUS/NON PLUS?

同求

plus 同non plus d 燈都係一樣?

曲mon 係咪買halo 好?

有halo 貨未開有人要嗎

我會成日用個remote
做嘢時較白啲 打機睇片臨瞓較黃啲

halo同plus+自己買氣氛燈有無好大分別

係咪當台燈用? 用果時係咪熄左房燈會好d?

邊度仲有貨

我用左曲Moon個配件
成組燈會向前移左 令到個重心都向前左
變相盞燈會向前傾